{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 호텔 시엘로"
    },
    "text": "ホテルシエルロはモダンさをモチーフにミニマルなインテリアで構成されています。 客室は実用的な空間となっており、広い窓から眺めることができる西海の全景は亀島でしか感じられない特別さを増しています。 宿泊客に快適さと余裕をお届けすることを最大の価値としています。 また、ホテルシエルロはルーフトップインフィニティプールを備えており、オーシャンビューを背景に都心の中の異国的な雰囲気を楽しむことができます。 Cielo Houseではプレミアムレストランを連想させる特別な記憶を作ることができます。 ホテルシエルロは滞在中、穏やかな雰囲気と最適なサービスを提供し、休息を楽しむことができます。 客室予約の際には、オンシーズンと特定日、祝日によって料金が変動することがあり、追加人数に対しては別途料金が加算され、最大人数を超えることはできません。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは当日の状況に応じて可能であり、ルーフトップインフィニティプールのご利用は別途費用が発生します。 客室は禁煙で調理もできません。 デラックスルームのご予約時にはバスタブやテラスは含まれておらず、バスタブのお部屋のリクエストも客室の在庫状況によって承認またはお断りすることがあります。 フロントと施設の営業時間は07:00~00:00で、ルーフトップインフィニティプールは10Fで運営され、シーズンによって営業時間が決まります。 キャンセル規定に基づき、予約日の7日前には無料でキャンセルすることができ、3日前には50%の料金が加算され、当日は予約をキャンセルすることができません。 韓国料理ビュッフェ形式の朝食は平日には無料で提供され、金曜日と土曜日には5,000ウォンが決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルシエルロの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルシエルロはモダンでミニマルなインテリアが特徴です。客室からは西海の全景を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルシエルロの客室は実用的な空間で、広い窓からは亀島の全景を見ることができます。快適さと余裕を提供することを最大の価値としています。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロはどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "ホテルシエルロにはルーフトップインフィニティプールがあり、オーシャンビューを楽しむことができます。また、Cielo Houseでプレミアムレストランのような特別な体験もできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロの滞在中に楽しめることはありますか？",
            "answer": "ホテルシエルロでは穏やかな雰囲気と最適なサービスを提供しており、ルーフトップインフィニティプールでのリラックスも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロの客室予約には何か制限がありますか？",
            "answer": "ホテルシエルロの客室予約ではオンシーズンや特定の日、祝日によって料金が変動することがあります。また、追加人数には別途料金が加算され、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロの客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルシエルロの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルシエルロの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロのルーフトップインフィニティプールの利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、ホテルシエルロのルーフトップインフィニティプールの利用には別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロのキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルシエルロのキャンセル規定では、予約日の7日前までには無料でキャンセルすることができます。3日前までは50%の料金が加算され、当日はキャンセルできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルシエルロの朝食はどのような形式ですか？",
            "answer": "ホテルシエルロでは平日には無料の韓国料理ビュッフェが提供されますが、金曜日と土曜日には5,000ウォンの料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 610
    }
}